Will Smith新片演黑人被炮轟膚色太白

wtf ?

An upcoming biopic about the father of Serena and Venus Williams has faced criticism amid reports that Will Smith will play the lead role.

Richard Williams, 77, coached his daughters to become two of the world's greatest tennis players, despite having no previous experience of the game.

But Smith's reported casting in the film has angered critics, who say he is too light-skinned for the part.

The actor has not yet commented on the reported casting or the criticism.

Colourism is a form of discrimination against dark-skinned people in favour of those with lighter skin from the same race.

dumb nigga

我屌連黑人都反黑人？

去曬黑啲咪得囉

唔好意思，太耐冇偷野

仆街黑人太白

得淡笑
呢個世界愈嚟愈荒誕

等於中國人太樣衰=辱華

咁真係有大把咁嘅中國人存在
其實咪二次歧視啲佢地覺得樣衰嘅中國人無資格代表中國人？
其實賣廣告寫實向唔得咩？ 一定要揀某啲人覺得“靚”嘅人去賣廣告架咩

黑人一向會比自己人屌唔夠黑
Stephen Curry都成日比人屌太白

Sorry囉，扮得唔夠黑

唔夠黑都要被人屌
啲人真係痴撚線
我啊媽生成我咁關我撚事啊？
係咪歧視我基因先？

屌

Will Smith 唔係藍色皮膚嘅咩

話人膚色歧視但屌人膚色唔夠黑